一人一條問你示愛失敗既心儀對象既問題

雖然標題寫一條，但我真係想問呢兩題。
希望大家唔好見怪
嗰時喺我向你示愛既時候，你好快咁friend zone左我。
其實我究竟衰d乜？我想知真正原因。同埋你喺中學嗰時有冇一刻鍾意過我？
呢兩條問題困左喺我心入面四年半啦

對我無興趣 點解開頭對我咁好

但都係得唔到答案

四年半 冇撚用，條女都比人開發曬建議樓豬拎幾舊水去call返隻g好撚過啦

Ching 離曬題wor
人地講段情，你黎講隻g

四年半係有d誇既，但當你失去左一個你真係好既人，你會覺得佢同你之間既連繫會冇曬，留低既只有一堆解答唔到既問題

點先可以令你鐘意我

你覺得我點

唔鐘意我做乞又做乜哂啲chur野然後話其實都唔係好chur

你知我為你做左咁多野，其實有冇一刻係感動到你？
定係其實你只係當我水魚？